今日冇返工既記得拎假紙！！！

唔好比位公司入！！！

銀行狗 好波